{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_009177",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "무풍군이총묘"
    },
    "text": "武豊郡李塚墓 (무풍군이총묘)\\n\n京畿道高陽市徳陽区大字洞\\n\n双宮マルにあるのは、現夫人の平壌趙氏と次女の玄夫人の宜寧南氏との合葬墓です。墓の保護のために周囲に石を囲み、墓碑、上石、文人石、香炉石などの石造物が配置されています。上座は3面に花柄が刻まれており、横171cm、縦101cmの大きさです。長明灯の右側にはイチョンの墓葛（丸みを帯びた小さな石碑石）があり、碑文はホン·ユソン（洪維孫）が書きました。原碑は残っておらず、1964年に建てられた神秘的な碑文だけが残っています。武豊郡のイ·チョンは太宗の曾孫で、祖父は勤寧郡のイ·ノンで、父親は牛山郡のイ·ジョンです。李鍾は伯父である温寧郡李廷の養子として入って代を継ぎました。李総は金鍾直（キム·ジョンジク）の文人であり、清潭派の中心人物でした。1504年（燕山郡10）の甲子社会化時には、父と兄弟たちと共に7父子が賜死しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この墓はどこにありますか？",
            "answer": "この墓は京畿道高陽市徳陽区大字洞の双宮マルにあります。"
        },
        {
            "question": "誰がこの墓に埋葬されていますか？",
            "answer": "この墓には武豊郡のイ·チョンとその家族が埋葬されています。"
        },
        {
            "question": "墓の周囲には何が配置されていますか？",
            "answer": "墓の周囲には石造物が配置されており、墓碑、上石、文人石、香炉石などがあります。"
        },
        {
            "question": "墓の保護のために何が行われていますか？",
            "answer": "墓の保護のために周囲に石を囲み、墓碑、上石、文人石、香炉石などの石造物が配置されています。"
        },
        {
            "question": "墓碑のサイズはどのくらいですか？",
            "answer": "墓碑のサイズは横171cm、縦101cmです。"
        },
        {
            "question": "墓碑には何が刻まれていますか？",
            "answer": "墓碑には3面に花柄が刻まれています。"
        },
        {
            "question": "墓碑の右側には何がありますか？",
            "answer": "墓碑の右側にはイチョンの墓葛があります。"
        },
        {
            "question": "墓葛の碑文は誰が書きましたか？",
            "answer": "墓葛の碑文はホン·ユソン（洪維孫）が書きました。"
        },
        {
            "question": "イ·チョンの家族の出身地はどこですか？",
            "answer": "イ·チョンの家族は勤寧郡、牛山郡、温寧郡の出身です。"
        },
        {
            "question": "イ·チョンはどのような人物でしたか？",
            "answer": "イ·チョンは太宗の曾孫であり、李総は金鍾直の文人でした。"
        },
        {
            "question": "イ·チョンとその家族は何年に賜死されましたか？",
            "answer": "イ·チョンとその家族は1504年に賜死されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 360
    }
}